頂唔到六日shift嘅我係唔係好無用

轉咗新工 返咗一個禮拜已經想走

你搞唔清楚狀況
你冇用係搵份要番六日shift 嘅工

true